可不可以

聽完心想事成，真係可以心想事成？

聽完身體健康，真係可以身體健康

醒啦 仆街